Er is geen tijd Verdwaald zijn.
Ze zal sterven door een gebrek aan bloed om het hart te behouden actie zoals het zou moeten zijn.
Er moet onmiddellijk een transfusie van bloed zijn.
744: = is het jij of ik?"
"Ik ben jonger en sterker, professor.
